我想幫PTGF講一樣野

我係雞

有兩隻雞留低負皮

好波

關你撚事

PTGF: 但我唔係雞